Twitter發現新熱門台灣Tag

好無力，又要輸了

好嬲好嬲

twitter做乜搞台獨

口交部幾時譴責